大量三毛上水,散播失敗言論

回覆前先起底
同不推文回覆

真係超多三毛/五毛

周同學呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

係喎